如今年試場出面再有問卷撚嘅話

我就報狗話佢哋多於四個人喺公眾地方聚集

食屎啦學店狗

支持

齊做報警撚